[
    {
        "randomId": 747
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    }
]